江蘇中小學反間諜動畫惹爭議 網民揶揄：文革死灰復燃

根本大劣嘅文革思維就無變過

求其幾張飛機圖就有綠卡
下一代睇到齊齊做間諜點算

文革又嚟過

根本曲線幫對面宣傳

千年賤種基因

有個位講得好岩
就係中國人都係冇合約精神既

條片我睇左好多次

條片起碼年半

[wow] ?

3:00 帶個仔去濕地公園睇熊貓

現實結局: 當雜誌社提出辦綠卡個陣，全家欣然接受。

你個名